Seattle市長玩出火 網上俾人屌到要recall police

前幾個CNN問幾時清chop zone，仲得戚到話summer of love

立即現眼報，chop zone罪惡頻生，前兩天仲死了人，仲要係佢主人，黑人青年，民意完全反轉，今朝仲話好快清埸，柒到